\documentclass{jsarticle}
\input{../emMacro.sty}
\setcounter{section}{\jobname} %% the filename should only contain numbers.
\title{電磁気学演習II 確認問題 Vol. \thesection}

\usepackage{amsmath,bm,enumerate}
\begin{document}
\maketitle
真空中（電荷密度$\rho=0$,電流密度$\bm{j}=0$）において、
\begin{enumerate}[(1)]
\item 正弦波における波数とは何か、説明せよ。
\item 平面波とはどのような波か、説明せよ。
\item 電場$\E$および磁束密度$\B$が従う波動方程式を導け。
\item 波数$\bm{k}$をもつ平面波が特殊解となることを示せ。
\item 電磁波の速さ$c$を誘電率$\epsilon_0$、透磁率$\vperm$を用いて表せ。
\item 電磁波は横波であることを示せ。
\end{enumerate}
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
